6k 打機list

小弟打算係香港買定料 過去英國砌，

所以過到去先買機箱火牛個啲，計曬全部budget 6k , 主要想玩 csgo , 間唔中玩下LOL , 6K 有冇可能？？已經睇左悠二巴啲list , 不過想再聽多少少意見

垃圾game 6k夠做

6k夠做啦，你依家只係要諗砌intel定ryzen